一開波未瞓醒 睇錯係朴志訓同姜丹尼爾比D社爆

嚇撚死 ， 望多兩眼 定定神先見到係志效

搞gay

係就好

就算搞gay佢兩個點睇都大欖扯唔埋 所以先咁驚嚇

志效幾正既 我丹仔幾好命

人間胸器😭

屌你老味
我個心好撚痛啊

人間qq boy 😭

baby you hurt me so bad

呢排無咁黑係幾正

樓豬想俾我雞姦？

點解....你喜志訓？

樓主扮gay食老虎

我愛牙姜💔😭😭

真心愛他😔